山齊士否認花2萬鎊賭摩帥下台：我對摩帥感激涕零

摩連奴離開曼聯帥位，引發曼聯球員不同的回應狀態，也讓許多球員陷入爭議之中，曼聯天王山齊士正是其中之一。

此前據《太陽報》報導， 在摩連奴被曼聯解僱之後，山齊士在聊天群中發了一條消息，陶醉於摩連奴的下台，山齊士在發的消息中寫道：「我告訴過你們，耐性就是一切，盧祖你欠我2萬英鎊。」 他還和朋友家人聚在一起，大肆慶祝了他的30歲生日，看起來非常開心。

這些舉動也讓他陷入爭議之中，許多人對他進行了質疑和指責。不過山齊士在近日公開否認此事。在他的個人社交媒體上，山齊士用西班牙語、英語連發兩條相同的內容，來否認「賭2萬摩帥下台」的消息。山齊士表示：「這個消息是假的！！！荷西（摩連奴）給了我為世界上最好的球會效力的機會，我只會對他感激涕零。我們是一支真正團結的球隊。我們是曼聯。尊重。我已經迫不及待去支援曼聯了。明天曼聯家人們要好運！」

夠膽否認太陽報既花邊新聞？

都話山齊士忠心過狗，你班友屈佢鬼

擠牙膏

摩佬洗咁多錢帶佢黎
諒佢都唔敢反摩

我已經迫不及待去支援曼聯了。（摩佬被炒之後）

笑到流眼水

我賭20萬嫁屌你

亨利踢爆山神零諮詢

(星島日報報道)轉投曼聯之後，阿歷斯山齊士在社交網站透露跟前阿仙奴名將亨利交流後，才下定決心離開兵工廠。不過，後者即透過社交媒體表示從沒跟對方交流，網民紛紛怒斥「山神」是偽君子。

網民怒轟見利忘義

阿歷斯山齊士被阿仙奴領隊雲加和一眾槍迷炮轟為錢加盟曼聯，但仍在社交網站向槍手道別，並透露是和高貝利大帝亨利商談過後，為了奪得更多錦標才離隊。不過，亨利即踢爆從未接觸他，甚至直到周一曼聯官方宣布時，才得知「山神」轉會。

阿歷斯山齊士周三認衰，但一眾阿仙奴球迷紛紛炮轟：「亨利〇七年轉投巴塞隆拿時，為了冠軍甚至減薪。相反，阿歷斯山齊士不但轉投死敵曼聯，而且人工暴增，更令我憤怒的是，竟然借亨利來掩飾自己轉會的真實理由。」

感謝摩佬幫你贏錢

仲有人信報紙佬講野

全能到仆街
連賭都勁仆街